究竟現實有無人真係肥矮樣衰毒

生而為人 生到咁
死咗佢算啦

好串

同緊自己講

我每日都想自殺

點解有時喺街見到肥矮柒毒都有女 我就冇

英文有句野叫咩呢
好似係actions speak louder than....

因為自己生得比佢地仲醜怪

i fuck you mother就識

Nike 個slogan 係咩呢
好似叫just ....

你啫 我唔係

喂 𡃁仔 唔好咁串喎

好撚驚

傻子

給你最愉快的消磨

Who

疏

死肥仔

係咪得罪你

同自己講

再唔走打7你

搵緊同伴

仲未搞掂

搞what